8月去德國同捷克,求意見

大家好
我將會係8月尾去柏林，布拉格同埋慕尼黑，會先到柏林再去布拉格最後慕尼黑,中間想塔一程火車同一程巴士，想問下大家意見柏林去布拉格 定係布拉格去慕尼黑 坐火車好·

謝謝

同埋一日預80歐夠唔夠用

有得坐嘅點解唔全部坐火車，坐長途巴士攞苦黎辛
愈早買飛愈平，都係時候買定
參考下:

(注意:個網未必 100% 準確)

我而家喺捷克，用返本地貨幣會平過用歐元

找換店好既話會搵到1歐大約=24.xx kc

頭先坐cafe食個三文治加埋杯野飲都唔洗200kc

一日應該唔洗80歐咁多

Thank you

我得3日係布拉格

我黎緊8月去，
樓主最後係布拉格坐左咩車去慕尼黑？